［土木工程］有冇暑假以外嘅intern

小弟依家year 3. 最近faculty有個出年4-8月去日本嘅exchange，但問題嚟啦，我想畢業前做返份intern，唔知有冇工程公司係會喺暑假以外請實習？

轉bba

aecom好鐘意請part time student 一星期要返一日
但好似40蚊一粒鐘 賣豬仔的

做咩㗎？

入下data 果d technican

點樣揾？寫email問HR?我見網上招聘揾唔到